(分析)港澳辦同政府日日發D無用既聲明就係想

而家仲分析老母咩,睇D聲明跟住分析一大輪等於晒9氣,次次都無限loop。大家繼續堅持,唔好理d無用既聲明喇,到出老解先算喇